杜拜係咪呢排多左人去，見無線都介紹

睇緊klook沙漠團3舊會唔會有伏

冇伏

咪就係少咗人去先要俾錢電視台做媒

無線𠵱啲垃圾介紹嘅咪又係垃圾

去完一次唔會再去

迪拜我就識

即時13:00
全世界入嚟推呢個post上熱門！

(煲大佢!!!) 白領工會有手足因罷工被OK便利店解僱！！嚴正譴責當局無理打壓，製造白色恐佈！！全城追擊OK便利店！！

迪你老母拜
香港係不嬲叫杜拜
支那仔呀？

支那仔

全世界邊度唔係

飛田新地

bangkok, tokyo, osaka, taipei

迪你老母on撚9

有冇人真係去過 4日full day 唔知做乜
暫時
一日沙加 市內睇文化野
一日阿布扎比 清真寺，羅浮宮
一日9 hea (杜拜塔 相框果邊) 加日落沙漠團
一日 日出沙漠團， 杜拜坐船仔 舊區 黃金市集

幾年前去過一次 個度地方好大 冇車好難旅行
佢係一個先進既大城市 但同時都有好多基建進行緊 物價唔離地
但係室外逗留唔到起過半個鐘 熱到仆街

杜拜淨喺岩D有錢人去
無錢既去長洲好啦

好似有Uber / metro

可以搵啲沙漠酒店住返晚 夜晚睇到好多星
上年去左Al Maha Resort住左晚
有得騎駱駝睇日落幾正

上完全唔貴囉
5星級酒店一晚都係2千左右
機票4千

黎緊同女友去6日都係4萬都唔洗
但我覺得已經好豪

沙加有咩睇

市集 博物館

有METRO過去嗎?

正喎 當渡假村成日係酒店hea?

有shuttle 阿布扎比都諗緊係咪自己去

間resort離杜拜市區一個鐘車程
入左去就會去到check out先走
包三餐+兩野外活動
所有房都係villa 有私家泳池
上年住左一晚其實全程都好就充實冇乜時間hea

好似二三千起碼？

冬天萬零港紙一晚
七月八月熱天會平一半

阿布扎比去好遠WOR
杜拜會唔會近返D

去阿布扎比，book 位上 atmosphere 。無車真去邊都唔放便租車記住有咁大部租 咁大部租車公司除左europcar都係伏

阿布扎比唔算遠
都係兩三個鐘頭車
之前都係 join half day tour 淨係去一轉清真寺
的確係靚既去完包無後悔

無野了 thx

自己去唔知頭唔知路
咁join tour 算

dubai mall 哈里發塔 噴泉 都一日

想去羅浮宮 慢慢行

10幾個鐘行mall上塔有冇咁多野睇

迪拜 [大陸簡體]（阿拉伯語：دبيّ‎，轉寫：Dubayy；台灣及香港譯作杜拜）

上次去埋睇亞冠同阿聯酋聯賽

個mall真係好大 好多嘢行

有諗過如果喺Dubai Mall搞和你Shop會點

依家好似仲要做優惠 $3000來回機票 送兩晚酒店

會蕩失路 我搵去哈里發塔條路都搵左好耐

之前機票2700

不過暫時都唔係太吸引到去玩

落到最低無印嗰層咪係囉

dubai mall大到的次次都蕩失路

我應該行咗有超過十次

行左兩年到而家都仲會蕩失路

我1月尾去咗五日Full day

第一日Mall of the Emirate+夜晚音樂噴泉+Dubai Mall
第二日 坐船+黃金市集+舊區 帆船酒店+沙灘日落
第三日 商業金融區（八掛望下)+Dubai Mall 水族館+塔
第四日 沙漠
第五日 Abu Dhabi 清真寺+Palace Hotel

我覺得都ok多嘢玩，我一個主題公園都冇去

2020 年其實除左有東京奧運之外，仲有杜拜世博